(請幫推）請用曱甴稱呼黑警，以破其局

對付去人性化嘅洗腦稱呼，唯一有用嘅就係去除呢句說話嘅獨特性同針對性

「甴近平」名稱傳唔到上大陸，佢哋唔用曱甴呢個字，因此不會被ban 。 香港人唯有自救。

做法：
1. 黑警經過，市民指駡大叫曱甴
2. 噴曱甴屋
3. 蟲系法師
4. 不受挑釁改變稱呼，屌人老母無乜用
5. 一個月以上會見效

小心連登風向往往係第一個reply 去帶

同意就推，謝

怒漢自推1/10

推 叫番佢地曱甴

琴日我已經叫緊 ， 冇人跟

我有！

甴近平 習小強

黑警是甴曱

黑警打人龍咁威
警嫂曱甴爬入閪

警甴

你鳩叫曱甴會俾手足以為你藍絲然後獅鳥

試下

或者對保蝗黨叫曱甴議員

要溝涌先，好重要
要有連登共識
所以請幫推，香港love you

OT博命Do
警嫂西先菇

挑釁都得，不過閃開啲先

推 1/10

甴近平

推

連登共識唔等如全港黃陣，打狗最實際

推

成個香港得番中立撚係人
兩邊都互叫對方做曱甴
打和super

有人唔做做曱甴，智商又低又邋遢

咁有建設性既文都無人推
連登其實係咪真係已經無哂手足得番MON POST狗